<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Presoterapia &#8211; Pressoterapia</title>
	<atom:link href="/category/presoterapia/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Otro sitio realizado con WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 09 Jun 2021 19:59:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Qué es la presoterapia</title>
		<link>/que-es-la-presoterapia/</link>
					<comments>/que-es-la-presoterapia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Jun 2021 23:02:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Presoterapia]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=23</guid>

					<description><![CDATA[<p>El baño presurizado o lo que se conoce como «baño de presión» es una técnica popular utilizada por muchos médicos alternativos para promover la curación de sus clientes. Se basa en el principio de que el cuerpo humano contiene su propia energía, denominada «chi». Cuando se potencia esta energía mediante la respiración y la relajación, ... <a title="Qué es la presoterapia" class="read-more" href="/que-es-la-presoterapia/" aria-label="Más en Qué es la presoterapia">Leer más</a></p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="/que-es-la-presoterapia/">Qué es la presoterapia</a> se publicó primero en <a rel="nofollow" href="/">Pressoterapia</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El baño presurizado o lo que se conoce como «baño de presión» es una técnica popular utilizada por muchos médicos alternativos para promover la curación de sus clientes. Se basa en el principio de que el cuerpo humano contiene su propia energía, denominada «chi». Cuando se potencia esta energía mediante la respiración y la relajación, se restablece el chi y se ayuda al proceso de curación.</p>


<div class="ranking-table-outer" style="margin-bottom: 20px;"><div class="ranking-table">
<div class="partner-row js_sticky-item"><a class="link-wrap" data-clkposition="1" data-clkname="academic" href="https://www.amazon.es/dp/B07ZXLQSB9?tag=" target="_blank" rel="nofollow"></a><div class="col-0 ">Mejor opción</div><div class="col-1"><img src="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51q30nYh9FL._AC_SX466_.jpg" class="logo skip-lazy" alt="logo"><div class="info-wrap"><p class="partner-name">MESIS Presoterapia PressoMassaggio Plus+ (con 2 botas, Kit</p><div class="stars-wrap"><div class="stars"><div class="post-ratings">
        <i class="fa fa-star" aria-hidden="true"></i>
            <i class="fa fa-star" aria-hidden="true"></i>
            <i class="fa fa-star" aria-hidden="true"></i>
            
        
        <i class="fa fa-star-o" aria-hidden="true"></i>
            <i class="fa fa-star-o" aria-hidden="true"></i>
            
        </div></div></div><p class="text"></p></div><div class="partner-link">Ver en Amazon</div></div><div class="col-2"><div class="linebreak"></div><div class="info-wrap"><ul style="margin: 10px 0; padding: 0 20px;">
    
    
    
    
    </ul></div>
    <div class="image-wrap"><img src="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51q30nYh9FL._AC_SX466_.jpg" class="skip-lazy" alt="logo"><a data-clkposition="1" data-clkname="academic" href="https://www.amazon.es/dp/B07ZXLQSB9?tag=" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="link">Ver en Amazon &gt;</a></div></div></div>
</div></div>


<p>El baño presurizado se realiza con I-press o I-pens, una forma de compresión controlada. El baño presurizado se realiza con una bomba manual y un compresor de aire que proporcionan una compresión controlada en el agua de baño. El agua se extrae de los canales auditivos con la ayuda de tubos manuales o tuberías. Los tubos se conectan a maquinillas especialmente adaptadas que cortan el pelo a la longitud deseada.</p>



<p>Hay algunas contraindicaciones para la presoterapia. En primer lugar, si es usted alérgico a las algas, probablemente no le convenga. El baño a presión también puede provocar una reacción alérgica a las mucosas de la nariz, la garganta y los pulmones. Si esto ocurre, entonces la contraindicación podría ser la congestión de los senos nasales causada por el aumento de la presión. Siempre debe ponerse en contacto con su médico o médico naturista antes de comenzar cualquier tipo de tratamiento casero o a base de hierbas, especialmente si tiene un historial de alergias a las algas o a la mucosidad.</p>



<h2>Algunas contraindicaciones</h2>



<p>Existen otras contraindicaciones de la presoterapia, especialmente si se utiliza el procedimiento de forma regular. En primer lugar, existe el riesgo de insuficiencia venosa, en la que las venas de la pierna se engrosan y, en algunos casos, se bloquean por completo. En este caso, la circulación puede verse afectada de nuevo, y el paciente no se beneficiará de las ventajas que aporta el masaje venoso. Esta es una de las pocas contraindicaciones de la presoterapia, ya que implica el uso de un medicamento muy potente para corregir un problema que no existe realmente.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Presoterapia: todo sobre este tratamiento corporal" width="900" height="506" src="https://www.youtube.com/embed/52gR0GPPdwU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p>La presoterapia no ayuda a eliminar la celulitis. De hecho, la presoterapia puede empeorar la celulitis, ya que rompe el tejido conectivo que se encuentra bajo la superficie de la piel. El tejido conectivo se debilitará y la piel acabará perdiendo elasticidad. Si ya tiene una mala circulación sanguínea, entonces lo que es la presoterapia puede hacer poco por usted. Si ya tiene un mal drenaje linfático, lo que es la presoterapia sólo proporcionará un obstáculo y no abordará su condición.</p>



<p>Es importante recordar que la presoterapia no cuenta con la aprobación oficial de la FDA y no debe ser utilizada por los pacientes con presión arterial alta o en los casos en que no hay dispositivos médicos para ayudar con el flujo linfático. La presoterapia es una terapia alternativa que ha sido utilizada por muchas personas. Hay sitios web en Internet que ofrecen la presoterapia para condiciones médicas, incluyendo la enfermedad pulmonar obstructiva crónica, pero es una terapia natural que no tiene las mismas recomendaciones y descargos de responsabilidad que otros dispositivos médicos.</p>



<h2>Es segura la presoterapia?</h2>



<p>¿Para qué es segura la presoterapia? ¿Para qué no es segura la presoterapia? ¿Cuáles son algunas de las ventajas de utilizar lo que se presiona? ¿Cuáles son las desventajas de la presoterapia? Estas son algunas de las preguntas que debe hacerse si está considerando lo que es presurizado como parte de su tratamiento para la insuficiencia venosa y/o si tiene alguna de las otras condiciones que requieren la aplicación de presión al sistema circulatorio para corregir problemas como la insuficiencia venosa y/o la Osteoporosis.</p>



<p>Si tiene problemas con su sistema venoso, ¿qué es la presoterapia? ¿Qué es la presión venosa? ¿Tiene una enfermedad venosa o tiene problemas con su sistema venoso? ¿Busca formas de corregir sus condiciones venosas? Si ha respondido afirmativamente a alguna de estas preguntas, es posible que desee investigar qué es la presoterapia como posible tratamiento para sus afecciones venosas.</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="/que-es-la-presoterapia/">Qué es la presoterapia</a> se publicó primero en <a rel="nofollow" href="/">Pressoterapia</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/que-es-la-presoterapia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
